為何準確預測是不可能的事 但仍然要預測？ 〈蕭若元

為何準確預測是不可能的事 但仍然要預測？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-06-23

memehongkong
657K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

完全唔準確嘅預測就係另一類準確嘅預測